[請不要自殺]你嘅存在即是可能。

這個世界有你，比沒有你好。
這個世界有你，即有你的可能。
你帶給這個世界、或我們，的可能。
這個世界有你比沒有你好。
你嘅存在即是可能。
你嘅存在即是意志——永遠不向邪惡屈服。
你嘅存在即是可能。